乜撚野ANGO,BOHO果啲人真係好柒難聽

LINK 我就唔貼喇 唔想幫佢地宣傳
用人地啲歌黎出歌 叫自己「寫歌」

Say Yes隻歌原曲咁撚好聽
比佢搞到勁撚柒難聽 原曲女main vocal 男女情歌
比佢地搞到三個男人 全部Autotune
好撚柒難聽 啲留言個個仲要把聲好聽
痴撚線 把電聲好撚好聽？

好多原歌好聽嘅歌都比佢搞撚到好撚柒
果首Don’t又係
佢地係咪唔撚識理解啲音樂？
一男一女唱 又變撚左兩個男人唱
又係全隻Autotune
之後係後面加個Remix 就當自己歌出
厚面皮到

之前吳亦凡啲歌隻隻Autotune比你地班香港人 連登仔屌到
戇尻尻 話好撚柒難聽 我就真係睇唔出依家呢班同吳亦凡有咩分別
證明成班唔撚識聽歌 一尾跟風

等睇一堆護主狗出黎護主